[JJ插沙] 第一次砌機，個mon開唔到，跪求砌機神手幫下小弟

小弟第一次砌機，主機mon開唔到，motherboard燈號代碼出現 62

MB:Asus Maxiums VII Hero
VGA:Asus Strix GTX 1070 8G
RAM: CORSAIR CMK16GX4MB23000C15 Vengeance LPX 16GB (2x8GB)
試過拎走 Graphic Card , hard drive 但都係出現 62. 但係拎走Ram時候就出現53

今次用左成個月糧，求下大家幫幫手

有code都唔識

睇說明書對返個Code囉

係咪ram插得唔好呀

插壞咗條RAM就好笑啦

佢直頭係插錯slot

你係咪比人呃鳩左，相就單條ram你自己寫就2*8gb , 同埋你板點睇都唔係m7hero

咩spec

唔係m7hero 不過係m8hero

1條同兩條都試過

感謝

全部都係Amazon 買，會唔會比人呃左

7700K+Z170
Z170版上7TH GEN CPU 要upgrade BIOS

點解唔香港買行貨,有壞退錢/保用

可能人在外國呢

有時就叫人神手
無時就笑人IT狗
唔識砌又學人懶型買rog自己砌
D線又亂到9彩

外國撚
求助無援

update 左BIOS未

開唔到機，mon又睇唔到，update 唔到

點解會買z170

你係有電都冇畫面

你條RAM係唔係3000MHZ?

兩樣都係

7700K只可以最多用到2400MHZ